\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.7]{5ActRelatifs13.png}
  \end{center}
  
   Sur le plan ci-dessus, comment pourrait-on repérer les lieux suivants à partir du centre de l'Isle Jourdain (désigné par le point J)  ?\\
   
  \begin{itemize}
  \item Le village de Segoufielle (désigné par le point S) : \dotfill
  \item Le village de Escorneboeuf (désigné par le point E) : \dotfill
  \item Le village de Lévignac (désigné par le point L) : \dotfill
  \item Le village de Montferran-savès (désigné par le point M) : \dotfill
  \end{itemize}
  
  \bigskip
  
  
  \faHandPointRight[regular] Bilan intermédiaire avec l'enseignante
  
  \bigskip
  
  En utilisant la notation vue lors du bilan intérmediaire, déterminer les coordonnées des points suivants : \\
  
  
  \begin{itemize}
  \item Le village de Fontenilles (désigné par le point F) : \dotfill
  \item Le village de Pibrac (désigné par le point P) : \dotfill
  \item Le village de Bézeril (désigné par le point B) : \dotfill
  \item Le village de Cazaux-Savès (désigné par le point C) : \dotfill
  \item Le village de Gimont (désigné par le point G) : \dotfill
  \end{itemize}